有無人陪我傾下計

add 下tg 傾下心事
因為真係好唔開心

做咩

搞乜啊朋友
等緊翻工, 可以聽你呻下
@showyoutheworld

親情 友情 還是愛情

覺得鍾意個唔鍾意自己嘅人好痛苦

搵第二個分散注意力會唔會好啲

愛情

所以先想搵人陪我傾下計

女追男隔層紗 有無同佢表白呀 講出黎先知

係一齊緊 但佢出軌 話唔分手就要接受佢對我差 同埋一腳踏2船

佢風趣有錢？我明白呢類型男人真係好有魅力 ..如果接受唔到真係早d 斷纜，如果bb 都生埋到時日喊夜喊仲死火

但係有咩方法可以啊

睇你自己 ,可能你都有答案。
正常黎講一知道事情就斷 纜，繼續落去既好多係現實考慮，比如錢 住宿

有無人可以add 下我tg 傾計
好痛苦
@wshan09

冇人add你咩應該好多人先係架

A0幫你唔到

我都係可以add tg傾啊

加左你啦樓主

有咩係到講